有冇人唔係屎軍單野都唔知班油管播主原來真係咁多人睇=.=

係多咗小學生上網定咩=.=

事實證明令仔大晒 做咩都咁多人睇

Kendrick